<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>RTK on АО «Точные машины»</title>
    <link>http://localhost:1313/tm-hugo/tags/rtk/</link>
    <description>Recent content in RTK on АО «Точные машины»</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tm-hugo/tags/rtk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Autosteer для тракторов</title>
      <link>http://localhost:1313/tm-hugo/products/autosteer-tractor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tm-hugo/products/autosteer-tractor/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;описание&#34;&gt;Описание&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Система автоматического вождения Autosteer&lt;/strong&gt; — современное решение для точного земледелия, обеспечивающее автоматическое управление рулевым колесом трактора с высочайшей точностью. Система использует высокоточное спутниковое позиционирование GNSS с поддержкой RTK-коррекции, что гарантирует точность движения до ±2.5 см из года в год.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Autosteer значительно повышает производительность полевых работ, снижает расход топлива, семян и удобрений за счет устранения перекрытий и пропусков между проходами. Система автоматически компенсирует рельеф местности, позволяет работать в любое время суток и освобождает оператора от необходимости постоянно следить за траекторией движения. Универсальная конструкция обеспечивает установку на тракторы любых марок и интеграцию с широким спектром навесного оборудования через протокол ISOBUS.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Система нивелирования для грейдера</title>
      <link>http://localhost:1313/tm-hugo/products/leveling-grader/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tm-hugo/products/leveling-grader/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;описание&#34;&gt;Описание&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;3D система нивелирования для грейдера&lt;/strong&gt; — высокотехнологичное решение для автоматизации профилировочных работ, обеспечивающее точное управление отвалом в соответствии с цифровой моделью проекта. Система использует высокоточное спутниковое позиционирование GNSS с RTK-коррекцией и инерциальную технологию определения уклона, позволяя достигать точности выполнения работ до ±2 см.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Система в режиме реального времени определяет положение отвала грейдера относительно проектной поверхности и автоматически управляет гидравликой для поддержания заданных параметров профиля. Это обеспечивает равномерное качество работ на протяжении всей смены, минимизирует количество проходов и позволяет работать в условиях плохой видимости. Интеграция с BIM/CAD проектами позволяет загружать цифровые модели дорог и выполнять работы строго по проекту без необходимости установки колышков и струн.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
