<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kits on АО «Точные машины»</title>
    <link>http://localhost:1313/tm-hugo/categories/kits/</link>
    <description>Recent content in Kits on АО «Точные машины»</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tm-hugo/categories/kits/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Система автоматического нивелирования для грейдера</title>
      <link>http://localhost:1313/tm-hugo/products/leveling-grader/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tm-hugo/products/leveling-grader/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;описание&#34;&gt;Описание&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Система автоматического нивелирования&lt;/strong&gt; предназначена для повышения точности нивелировочных&#xA;работ выполняемых грейдером. Система самостоятельно позиционирует отвал в соответствии с&#xA;выставленным уровнем или загруженной целевой поверхностью, снижая тем самым требования к&#xA;квалификации оператора и повышая точность и производительность.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Точная инерциальная система на основе трехосевого измерительного модуля и интегрированной&#xA;ГНСС-технологии обеспечивает надежное 3D-позиционирование, стабилизируя углы наклона и&#xA;корректируя положение рабочего органа в режиме реального времени. В результате достигается&#xA;высокая точность по высоте, продольному и поперечному наклону.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Autosteer для тракторов</title>
      <link>http://localhost:1313/tm-hugo/products/autosteer-tractor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tm-hugo/products/autosteer-tractor/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;описание&#34;&gt;Описание&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Система автоматического вождения Autosteer&lt;/strong&gt; — современное решение для точного земледелия, обеспечивающее автоматическое управление рулевым колесом трактора с высочайшей точностью. Система использует высокоточное спутниковое позиционирование GNSS с поддержкой RTK-коррекции, что гарантирует точность движения до ±2.5 см из года в год.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Autosteer значительно повышает производительность полевых работ, снижает расход топлива, семян и удобрений за счет устранения перекрытий и пропусков между проходами. Система автоматически компенсирует рельеф местности, позволяет работать в любое время суток и освобождает оператора от необходимости постоянно следить за траекторией движения. Универсальная конструкция обеспечивает установку на тракторы любых марок и интеграцию с широким спектром навесного оборудования через протокол ISOBUS.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Система автоматизации опрыскивателя</title>
      <link>http://localhost:1313/tm-hugo/products/sprayer-automation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tm-hugo/products/sprayer-automation/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;описание&#34;&gt;Описание&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Система автоматизации опрыскивателя&lt;/strong&gt; — интеллектуальное решение для точного внесения средств защиты растений и жидких удобрений, обеспечивающее автоматическое управление секциями штанги и контроль нормы внесения. Система использует спутниковое позиционирование для отслеживания положения техники на поле и автоматически отключает секции или отдельные форсунки при заходе на уже обработанные участки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Технология Section Control решает главную проблему традиционного опрыскивания — перекрытия обработанных зон и неравномерное распределение препаратов. Система автоматически поддерживает заданную норму внесения при изменении скорости движения, обеспечивает равномерное покрытие независимо от конфигурации поля и документирует все операции для отчетности. Интеграция с протоколом ISOBUS позволяет работать с любым современным опрыскивающим оборудованием.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
